# search_of_apartment
Дипломный проект

Project link:
https://гис-по-подбору-квартир.рус/

Данная система предоставляет пользователю, потенциальному покупателю, возможность подобрать себе квартиру по параметрам из объявлений крупных агенств недвижимости.
На сайте предусмотренно разграничение доступа. Регистрация проходит в 2 этапа: введениие данных в форму и активация по ссылке из письма.

- Проект разработан с помощью фреймворка Django;
- Для разработки веб-интерфейса использовался Bootstrap;
- В качестве БД испльзуется PostgresQL;
- Для получения объявлений используется технология парсинга. Посредством библиотек Requests и BeautifulSoup.
